Lostorage conflated WIXOSS

Lostorage公式サイト更新！
2018年春放送予定の新シリーズ『Lostorage conflated WIXOSS』のティザービジュアル公開です！どんな話になるのか続報をお楽しみに！

露子

連登仔唔係好鍾意睇人hihi嘅咩

大隻咗

整左鼻黎?

好嘅...

上季太underwhelming冇人理

好似聞到有浸爛尾既感覺，岡田有冇返黎做劇本？

仲有得做
第三季唔差既
只係冇第一季咁爆

續作仲要搵番前作主角,今鋪伏味濃

好懷念第一季色誘香月呢一幕

諗起游月就扯